[
  {
    "question": "怎么使用本软件？",
    "answer": "本软件不对钉钉做侵入式攻击，不修改定位数据，可以放心使用。只需要设置好任务时间，本软件会在设置的时间点附近调起钉钉实现自动打卡（初次使用会有个弹框提示，“DailyTask”想要打开“钉钉”，勾选“始终允许”），但是有个注意点，需要长亮屏幕，因为锁屏后再解锁，并不会直接进入桌面，可能会无法调起软件。"
  },
  {
    "question": "非工作日怎么停止循环任务？",
    "answer": "本软件支持远程发送消息控制任务【启动/停止】，前提是你需要在你打卡手机上安装【QQ、微信、TIM、支付宝】其中的任何一个，并用小号登录，开启通知监听，然后用你的大号给这其中的任意一款软件发送【启动】或者【停止】即可，成功与否都会收到一封反馈邮件，注意查看邮箱！"
  },
  {
    "question": "怎么设置钉钉？",
    "answer": "将钉钉软件设置为“极速打卡”，打卡时间不要早于你设置钉钉打卡的最早时间，否则会打不上卡。打卡成功与否都会发送一封打卡结果邮件到你自己设置好的邮箱。"
  },
  {
    "question": "为什么本软件不能灭屏使用？",
    "answer": "如果手机灭屏，在手机没有被root的情况下，无法通过常规的代码逻辑实现【亮屏+解锁+进入桌面】这三个步骤。首先，亮屏这一步可以通过代码逻辑实现，但是第二步和第三步，由于国内各手机厂商对系统底层的修改，导致有的手机系统能够在不设置锁屏密码的情况下直接进入桌面，但是有的却又不能，那些不能直接进入桌面的系统，通过正规的代码也不能直接进入桌面，所以，为了统一性，本软件不能在灭屏情况下使用。"
  },
  {
    "question": "支持什么邮箱？",
    "answer": "发件箱只测试过QQ、163、126以及yeah邮箱，收件箱只要是国内的应该都可以。"
  },
  {
    "question": "手机耗电快怎么处理？",
    "answer": "首先将手机亮度可以调最低，其次下班后给手机充着电。或者在主界面按音量减小显示伪装灭屏，再或者用智能插座给手机供电。方法总比困难多，这个问题应该不大。"
  },
  {
    "question": "怎么删除设置好的定时任务？",
    "answer": "长按任务列表项，然后选择删除即可。"
  },
  {
    "question": "收不到打卡成功的邮件，怎么处理？",
    "answer": "请先确认好通知栏监听已开启，如不开启将无法监听打卡成功的通知。或者把软件杀掉，然后重启工具并关闭工具的通知监听，最后再重新打开工具的通知监听。随便发条消息到手机，如果能在工具的”所有通知“找到刚刚发的消息，则表示可以正常监听通知，否则重复刚刚的操作"
  },
  {
    "question": "通知栏监听已开启，依旧收不到打卡成功的邮件，怎么处理？",
    "answer": "钉钉普通通知能收到，但是收不到打卡通知的，那可能是贵司管理员把打卡通知开关给关了。遇到这种情况的，要么老老实实手动打卡，要么依旧用此工具，只是收不到邮件罢了，问题也不是很大。<br/> <a href=\"https://github.com/AndroidCoderPeng/DailyTask/issues/27\">详情点这里</a>"
  },
  {
    "question": "打卡失败是什么原因？",
    "answer": "1.钉钉账号被自己另一个手机挤下去 <br/> 2.钉钉未设置极速打卡 <br/> 3.钉钉应用内部打卡通知或者手机通知被关闭 <br/> 4.钉钉打卡手机有2个以上"
  }
]
